財經台邊個係藍絲陣營，本鳩祝你地含家死清光

死全家呀你地
記得成世罷買外資
全力支持中資
手機用愛國華為小米
衣食住行奢侈品用國貨
唔好買港股
全部返去大陸買a股啦
祝你地呢班世世代代做中國人
永世都共享中國人「榮譽」呀

財經台冇黃藍分

用富屠就死全家，財經台仲淨得返幾多人

藍絲死賤種死全家
理撚得你財唔財經台

邊個買股票就係送錢比政府送錢比港交所
跟住港交所又引入返中資股取代恆指
買股票=賣港

其實依家香港股市已經俾大陸股霸哂.....

已經少玩港股，大陸僕街老千股佔了大半，交易費又貴⋯⋯改了去美股市埸！

藍絲口中愛國，實際買LV,食和牛，揸tesla,先冇你講到咁on9

所以呢班仆街最賤種

投資姐,唔好下下講政治啦

投資你老母

依家殺到埋身啦
搵到錢你都無命洗比人拉左
水滾啦屌

冇用過牛牛

6185 35.8 買左15手

講到唔搵錢就唔會俾人拉咁。